覺唔覺好多女人搭地鐵都閪下閪下咁？

入閘:攞個死人手袋係度磨下磨下 我磨你老母

喺地鐵:自己平衡力已經差 仲要永遠唔撚識扶實個扶手 淨係識拎撚住部死人iphone係度玩tsum tsum 一係就用個弱撚智手寫板係度寫寫寫 重點係咩呀？係雙手呀你老母 ipad就話姐 屌你一部手機有幾撚大？係度要用隻死人食指係度篤篤篤 又唔撚扶 一剎車就成撚個人仆向前

出閘:唔撚洗講啦 一撚定係繼續磨 一出咗閘話停就停 一野轟開佢就摺摺聲 我屌你老母

:認同
:女人真係好撚閪

靚女又唔怕仆落我度喎

仆向我度

中下中下既女就有

情境已經設定咗係老女人

靚女OL中下中下都仲可以接受

仲有d 一路行一路睇埋d on9 泡菜劇, 唔撚駛睇路要人避開佢既臭閪

行路都唔識行直線 諗住行左面過佢 佢又會偏去左面行 痴撚線

仲有幾個平排慢行傾計阻人前進

靚果d又唔撚見佢仆過黎

但十個呢種閪女人九點五個都係阿嬸

仲要嘖返你轉頭 好閪

中下中下嘅中女

好似玩彈珠台咁 一掂到條邊就彈翻去相反方向

揹個大袋頂住晒，明明佢頂到你都摺你先
仲有推車仔啲師奶，拉埋架車仔一齊衝，對腳都俾你碌爆啦屌

一拳轟落去 然後跑走

男人都係啦

然後你摺佢 佢就會話:架地鐵你架 關你鬼事

至少男人識得單手用手機

D女人成日以為有人想強姦佢

扶手梯永遠去到尾仲係度龜速行出黎或者一出就停係度 頂撚住晒後面

女人行路真係要學過 行行下會急停 鋪頭入面轉彎出大路又唔睇下

你咪又係要屌
不過tsum tsum 個個真心覺得好撚多港女係度玩唔知jm9

搵個LV袋“銀”鳩人

計我話香港應該要立法女人要戴呢幅眼鏡